成日話支那共匪怕左陳浩天，咁點解仲未有特務刺殺佢？

以前藏獨疆獨領袖都俾支那人暗殺

太招搖

咁佢變左烈士，就永遠解決唔到佢。

大陸點會咁鳩隊冧佢

佢仲未成為一個無可取代既領袖
殺一個 只會有另一個出現
仲會引起更多人支持

支那西部冇乜國際利益
所以果邊既獨立領袖被暗殺係冇乜兩句嘈
香港同佢地個處境反而唔同

振英一手捧出黎既大陸仔

加快取消美國香港關係法？